# L'utilisation de ton portable

Dans cette section, tu trouveras beaucoup d'informations relatives à l'utilisation de ton portable. 

## Spécifications

[Les spécifications](https://www.cegepdrummond.ca/wp-content/uploads/2024/02/projet_portable-1.pdf)





